收購報紙 三份

new york times newspaper 一份

習敗北一份

習失腳一份

每份$1000 TG 自己搵

見字請速回 有要事相求 感謝